遲下啲香港乜展物展 又係我地蛇頭嘅掘金好機會

估唔到開個價$38/hr 大把人報名爭住in

樓主食完台妹傻Q左

又屈

有啲去到機場博覽都係得$40, 大把人in

多得佢地 我地先可以坐住收錢

我開左$35

員工優惠：免費睇世界情色王同宇城飛比武

無良到你

加送韓國整容之旅5日4夜 （肉酸仔贊助）

樓主連出街都唔夠膽啦扮乜蛇頭

36都大把人爭

又係兩個傻鳩接龍

樓上粒水狗

好彩冇我份

樓主笠水

你再接就係

再接屌爆你地屎眼

你係世清隻狗？

咪屈 我係佢條友

仔